希望各位利迷子可以堅強落去

做咩咁睇唔開
有咩事 波台手腳一齊安慰你嘛

各位利迷子早少少訓